[I/A]Digimon ReArise(15)蓋亞能量炮

如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：
日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材
己知獎勵表上嘅嘢9lv或以下都唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵
デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵
餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D
育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔
プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
ガチャ:有4部抽強機，1部石抽digimon、2部石抽plugin、1部友情抽plugin
ショップ(Shop):
1.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過，
2.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密
傷害計算:(未確定)

(PWR or TEC) x (1 + 隊伍中該能力最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF)*1.5 - 敵人DEF

***1.5=爆擊傷害加成

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池
Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，咁就會有更多激突戰比你打
LIHKG Fd list + 公會list

初期建議:
1. 機率太閪，開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸，事前登錄己經送曬所有進化料，又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp， underworld有機會賺返嚟
巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A:
成熟期或以上可以進究極體嘅即可
激突戰向:
1.科學怪人獸:被動加20%爆擊率，火傷無效，技能2體高攻+火傷
2.獸人加魯魯:被動防麻痺(只限鋼鐵悟空激突)，技能單體高攻+全體+爆擊率
PVP向:
成個pool嘅究極體都係掛
自己去PVP ranking睇人D寵咩技啦
Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:
都可喺PVP ranking參考人升咗咩，留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:神聖天使(封技，回好多血)
異常狀態型:女惡魔(暗闇)，吸血魔(氣絕)
高攻擊型:機械暴龍(太一果隻)，黑獸人加魯魯，翼龍獸(+PWR，單體技)
Buff型:賢者獸(+爆擊率，+全體TEC)，黑機械暴龍(+全體PWR)
Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講
被動全體>技能全體>被動某個性全體
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
6.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時10章完]
Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto
Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌
Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪
Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺
Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦
Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件
Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

抗性CD數值：
普通無性格MAX 18%(友情抽)
性格Alpha MAX 24%[鬥技場(BP)幣換@80幣]
性格Beta MAX 30%(石抽)

攻擊CD數值(ATK/TEC)：
無性格Alpha:100 + 10% / 10spd(友抽/主線)
性格Alpha:196 + 15% / 12spd[友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
性格Beta:304 + 20% / ?spd(石抽)

*用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

防禦CD數值：
無性格Alpha:(友抽/主線)
性格Alpha:[友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
性格Beta:158def(石抽)

歡迎各巴打提供情報

其實pvp 唔洗諗用咩究極 配隊 反正對面一定係無CD狀態 速度點都係你[有CD]個方高
先手就一定 解狀態又快過對面 你又有爆,block 加持 所以最緊要做既係升CD

PVP如果同分係計開acc先後次序 唔係計勝率 唔係計勝利回數 所以你遲開既就算100%都可以排9999既第尾

1001開Post
Template :

其實係咪要我開架，sor第一次推爆左唔識

規矩係1001個個開 下次記得啦

第一次課金抽...
抽左10次10連抽都無戰暴...
得2鋼加,1高安,1鴉神,1科學怪人...

新手留名

黑強咁撚抵出究?定隨機

支持課到有 都係果句..其實都唔急啦..又唔係限定...

等之前換晒五隻果位巴打孵晒先

好似得今日係1%
聽日變返0.6%

1千石抽唔到有啲啲心情沈重
算喇 都係唔課 等拎綜援

唉我都係想要多隻單體究極打激突姐

官方暫時未有出限定既需要
依家咁樣話提高左機率已經咁多人等唔切要重課了

最衰550老綜已死

btw 機邪居然係麻 廢左 好地地 一個電磁樣出招草屬性攻擊係咪搞錯左啲咩

未必既
我都打到上4600
應該打到上5500
勤力啲囉

44抽中腦魔,怪人同戰暴

我喺4600果度升升降降，屌佢老母

我諗5000以上都難d
而家一轉5次有時會倒扣

支持課到有 今日機率up都唔抽 棄驚個日都未必抽到
戰暴勁唔勁無咩所謂 主要都係放上頭像

麻廢係因為有加魯魯姐
遲下出隻防感電D又唔同講法嘅啦

4600後難打左好多 要勤力D打先有機上到5500

如果真係覺得戰暴咁難抽，即係相信官方係暗啞底再調低左中戰暴既機率0.x，唔係既話要中既話遲啲中到啦，不如驚機邪果兩隻唔落pool，果五粒蛋抽唔到就無好過啦

機邪係植物系 慌唔係為左第3俾鋼加第4俾戰暴做mvp
不過都有可能副技先係麻？主技係麻有小小接受唔到

岩岩都已經灰左, 打到上20連勝之後無啦啦撞邪..一輸就輸左6場
而家都已經卡住左係4800

個schedule好似冇講戰暴晶片幾時出…?

有無抽到機暴既巴打講講要唔要戰碎先進到

8次11抽中4，鴉、蛇頸、蛇頸、戰暴
算係咁

蛇頸龍好似好脆，而家PVP又講求SPD，入隻獻身好似唔太好

5塊

岩岩上到4700 輸返場又468*

講真唔驚啦
我隻獸加都係過左up先抽到
可能未抽到戰暴既巴打都一樣

入補師我覺得似賭多D
一係大嬴一係大輸
睇補得靚唔靚

睇嚟要認真調整下CD先有機上5500

3隻 event 寵，加埋成100 抽都未中過，是否灰鳩

差閃暴

我300抽 2隻 = 150抽1隻 機率係0.6% 100抽唔中好正常 唔好望啲歐洲人

係，只要有隻俾對面鋼加打到就死
之後見到隻補出技補哂全體，見到都喊出嚟
仲要浪費一回合俾對面出CC技

90抽3彩 兩隻鴉神一隻鋼加 但我本身兩隻都有
我都係想要隻戰暴姐

明明pickup戰暴 點解可以歪出其他 救命

這個遊戲真的很好玩呀！

我閃暴都未有 又想要鴉神，高安同🐉

首廿抽中鋼加
出閃暴又係廿抽中
今日廿抽中埋戰暴

搵人拖佢出去斬!!

1000石中2女武神2戰暴1蛇頸
我想要高安/木偶啊

要還架 我試過上wiki模擬抽蛋 有次8200石先中到pickup

你老味呢五場又係白打1勝4負

輸到無希望了
之前輸仲會燥，依家反而無乜感覺

屌你老母2600石戰暴以外中撚曬
係冇戰暴
正仆街

補+不屈隊應該有得玩 裝曬CD防燒防毒
隻補一日唔死 磨都磨死你 但隻補要夠硬 蛇頸太脆

公告講咩，有異常係咪又有石派

4百石

樓上個件盲撚巴嚟 , 勿quote

唔怪得已經block左

2000石 三隻重複升技... 已經無感覺

屌，今日做咩 差貼圖大屍就齊三寶

貼圖大屍除左show勝率唔會上水 琴日佢上左嚟一次

呢隻game咁新好似仲多嘢睇過懞撚post
定係同一班人

又改咗名

曲線曬命？

600石有無可能中 ？

要中嘅20石就中

我自己40抽無彩 得2橙定3橙

好似話部步數暴龍機SKIN有異常

我有換 快啲賠

賠埋俾我

橙有機會變彩

40抽得1彩仲要係鼻屎

全藍班

屌呀，6次十抽唔中戰暴，之後單抽先中。

鋼海激戰係咪要用紫隊？防電防冰？

啲DIGIMON會入去架電車玩車震

係，我暫時兩次輸，都係4600到輸

same

專登升左隊防凍防電器用隊黎打鋼海，點知輸出又唔夠又脆皮，仲衰過用之前隊冷靜隊打

我跌撚到落456x
不過400/420石分別不大，但驚咁打法勝率低過50

抽中目玉都唔可以分享喜悅

每星期老綜抽3次CD ,留200石先

屌，你咁講完想換添

定目標5000 算，5500 好似好難

換蛋好過喇

邊啲關易啲出碟，依家頹到儲夠體就打錢算

我都係

我都換左電車

等人孵完先啦

得147 , 換5蛋要2500 打死人咩。。。

係4700抽插緊

就算係有機會完全體 但至少可以博一下究極體都要換架啦
利申5粒換晒

好彩幾星期冇買水，一野買晒5隻

邊有2500幣

要幾大力密涅瓦先可以秒我2隻 一集殘血

屌。。。好灰

呢兩隻係咩蛋？？

要

閃暴 戰暴我都有 但閃暴真係無9用 如果戰暴進化左 打激突都唔用閃暴

各位巴打我換哂5隻黑強
一出世就話你地知係咩獸

同問

100金不換也罷

係咪一定係出四天王其一？

咁平，唔方勁

保持行車距離，同時cap 左圖

我剩係夠買一隻蛋

升都唔想升

停日打左場雙鼻涕難打到仆街

閃暴二技真係差d,加反擊 仲要唔係單體，不過抽中戰暴之前都可以用著先

岩岩有一彩中白金鼻涕

有無咁so

主線半分
入到去...屌你二三章先用到，屌你老母

四天王其一都唔係好so，最好就得機邪同小丑啦
利申：鋼海木偶已有

唔知 我唔識日文

500cp升技lv 都正啦

我得鋼海

木偶未進
因為草花碎勁少
超進化code上星期一塊都打唔到 依家得返六粒

想中木偶

仲要係3-3前
因為比新手快d開激突

有的暫時都買哂

你間屋好亂

屌即換，放隻天女入去同人大亂交

佢有個問號 但係難度同薔薇一樣

屌4700抽插勝率跌得好緊要 得50%

依家cd pool值唔值抽

停左係46xx 唔上唔落 又轉下陣先

中左第2隻究極體
不過無灑彩虹珠

換

加咗好多SPD CD都仲係全部後手
好明顯對面有Buff

到對家打我地果陣又可能係贏唔到，最後派少左石，官方成為最大贏家

硬係覺得改勁咗對手少少,去人個島睇CD明明差唔多,但係對面特別硬同高攻

2次10抽中4隻究 好彩都有隻戰暴

嘩,有3隻唔係戰暴真係好黑仔

我懷疑而家係人地有CD我地冇CD

你地咁易中既

你去人地個Farm睇係冇+5數值但其實有 每個數值差百幾 然後速度呢啲冇野好講 見過對面總速300器用隊 但多數都係我先手 對面硬同高攻多數係佢地啲技觸發咗啱嘅降TEC / PWR / buff
其實都好多人重有9成幾勝率 我重用緊垃圾女惡魔 同器用鼻涕都打到上去
升下CD啦 冇計架喇

pvp用1lv技X薇獸好定10lv技神天好?

連輸啦 molamola

先唔講薔薇 宜家帶獻身有個問題係總速度好難快過人 獻身冇記錯係10定12速? 除非你全部野係有返咁上下硬度 唔係都唔好帶 包括獻身個隻要升爆CD

有人換左暗黑掌門人隻蛋未

thx，終於上到4600

有時真係灰爆
傻西，水龍，戰暴
一共400 抽都全藍
俾一舊屎尿屁我升技。安慰下都冇

課金唔係問題，但隻game 係100% 人品向
對於冇人品既人，係咪要棄

Ps. V 仔抽到第18 隻...

可以棄驚了
1600石一屎！！！！

800石終於中

我1600屎乍吊你

400石

會腸你真係冇改錯名

知你勁啦盲撚巴打
都唔洗post咁多次

佢同派膠清 同類人嚟 唔知自己衰咩然後問on9野
同埋同一張野貼幾次

屌對面木偶1控4 自己個隻瞓到一隻都偷笑
公平咩？

而家輸親都係俾對面控到得返0-2隻郁得

點解唔扑咗佢就算 冇眼屎乾淨盲

堆野原本解狀態唔慢，而家慢左好多，因為對面快左 ？

係 咪講咗速度越快普攻順序越前解狀態會係優先
因為狀態技會係你普攻時解除

可能因為後手出招

對面快左唔代表我慢左

貼多次 因為頭post冇同埋pvp CD有返 速度重要咗

所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒

例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

有感而發

一直以來都抽唔到究極體 得王子同器用屎

上次用左1600石得3舊屎

今次諗住有機啦掛 點知用左1000石中鋼海鋼加閃暴

屌你之前個啲還返哂比我既喂 但都好過冇

戰暴技能係乜？

jm9

Show Blocked User - 黑珍珠奶茶走奶

檢舉完再完全封鎖啦 小學生冇得救 放暑假

煩撚過閪

買曬5隻黑蛋,希望真係出到究極體

買住一隻等睇報告

咁快 我買一隻試水溫算

我見佢13/8先到期，我等大家report再決定買唔買

不過至少都要2日時間睇到係咪有究極path

點解玩親digmon game 特別多懞撚
係咪fan base 出事

2000落晒海

又要5粒進化一口

一粒彩都無？

等咗咁耐，終於可以洗首抽

輕輕一推

點儲咁多珠

抽到女武 烏雅 鋼悟 鋼海龍 鼻屎 同進昇
如果想pvp靚仔啲 應該點擺?

依家係 鋼加 科學 究極安杜 天神 吸血魔
thanks

激突肝D 我應該會換曬

想打cb幣就會有 差在你輸出

上個po見個個都話機率今日特別高 忍唔住10抽左
真係⋯

多謝大家 雖然木偶已有 但中左戰暴ya

戰暴以外既都唔係彩

20抽3彩仲想點，我60抽都係得3彩

俾我捉到妖狐同erismon 入咗去車震

歐洲人

其實你中個隻機暴 今日只係提高左 0.05 %

我都係800石中

600石走甩

又要等下次老綜先有得抽

想請教下pvp個陣點改好
依家用緊 閃暴 女惡 科學怪人 v龍 木偶
仲有悟空 腦魔 豆豆
腦魔換走v龍好唔好

人地係20抽4彩

大把20抽all blue

90抽3彩

我都諗緊pvp轉唔轉陣好
依家鋼加 木偶 器用吸血 神天 完全安杜
想換腦魔但少血又無控場 鋼海同王子又好似唔大力咁

神天應該會換鼻涕

用緊咁樣🤦怪人派報紙果埸多數輸

鼻涕pvp表現點

1400石得隻鋼龍

同鼻涕

機率參考
50抽5究極
第1次1老安1王豆

第2，3全藍
第4次1鴉神
第5次先出1戰暴1鋼海

擲屎好似都有啲力

但本身捱唔捱得

公會：孤兒院
有一個位
誠招長玩人士
需每日online出席

留位 id:328302581 聽日呢個時間入

64xx 血 13xx 防 ,未升哂cd

唔會比人秒

發覺抽碟好似仲好
1000石抽碟

防感碟

好易中彩碟

係咪今日戰暴個機率先up?

600石都冇中過彩碟

暫時40抽4隻
2防感碟
整位再抽
抽碟好過

友抽cd/激突cd 升好晒都幾揪得有九成勝率 冇乜必要石抽
有rare4-6 遲早被撚狗

棄驚！
有無人接ac，第二日ac，排4000左右，穩守4300完全無問題，0石

99lv
鋼加 女武 科學 鋼海

未搞過
不屈屎 器用屎 鋼悟 王子豆

升極技都未清哂倉入面D成長期要進上去好煩

第二日有8隻究極都棄

當你上次傻西800石全藍今次1600得舊屎真係心灰意冷

我第一日玩到而家都係得8隻

同埋真心佢個遊戲性真係差

今日最灰真係pvp

最灰係次次唔中pickup

你哋打高LV鋼海諗住落唔落補師
屌佢我5隻企哂喺度諗緊5打手AUTO算撚數

明明根據pickup機率3300 石 先會中一隻=亞洲人
點解咁多人幾十抽完場

今日有up都唔中係真非洲

今日就算有up個平均值都係2000石 都重係一堆人輕鬆完場

我都叫抽左一千石 都中唔到

Sor 係1818石 唔記得計11抽

請問開game第幾日開始玩

其實1000石中唔到係正路 第1818石中先係正路
我今次1800石落去得一隻王豆 第2000石先中 原來已經係非洲

上次鋼加平均線係3300石 我4000石先中到 第1日玩到宜家 課左5定6packs 屌你得9隻究極

1800石中係要計連住抽定分開都計

原來無限龍已經證實係麻痺 唔係感電

連住啦,分開計冇意義 我頭1800石得隻王豆已經好灰 不過因為相信機率所以繼續抽落去

我依家斷左都唔知抽唔抽好

開game頭兩日開既acc同你換

原來個噴泉都幾靚

6000石兩隻pickup 我模擬抽蛋試過8200石1隻 pickup 留石啦 始終常駐 覺得自己係非洲更應該留石抽

唔好唔玩啦 我呢隊唔算勁但都叫玩得下

咁又係 常駐都唔洗急住抽

40抽1彩

想問下cb幣換果粒黑強係咪一定中到黑暗4天王其中1隻?

[img]
邊粒係換小羞王

cb有隻黑強換 最多5粒
但唔知係咪真係出到4天王...

正

我估最多出到小丑

聽日就知

出小丑皇都好 雖然邪龍係幾好
我依家木偶/鋼龍都無

原來上到效果

小丑皇,邪龍,木偶都岩洗 今日新抽既鋼加同閃暴已經99lv左，升埋嘲弄星又無野升

木偶海龍應該唔會掛
一係同抽蛋唔同性格嘅海龍木偶

攻略咪叫你前兩隻用暗闇打 唔睇公告宜家都可以撳放大鏡睇攻略法

上埋感電得唔得

正呀 升隻女惡魔先

一早講左

係喎
我依家仲係得3LV 冇睇過
不過見日本仔話LV6都冇戰暴碎
睇怕真係要跟劇情

4天王屌打主線亞古獸 亞古救熟囡店長進化機暴
再出RAID刷戰暴碎 再開一星期4天王

抽左2000石碟
中左25-30隻金碟以上
換哂碟用左150萬

佢8月9 到8月10有1日時間係降臨 應該4隻會隨機激突 戰暴碎應該就係機邪個日開始有得打 啱啱好去到個event 完總共5日

又話劇情有V仔獸 去左邊抖暑

淨係一開頭見到幾吓隻成長期V仔

升完條龍又可以養生儲錢

要換CB蛋呀 有可以係究極黎

可能佢換晒呢

換左先算

假如呢隻蛋係究極一隻蛋500CB,咁張佢升到5LV

巴哈翻譯

[撫育可以培養成黑暗大師的數碼寶貝吧
說不定會撫育成特殊的數碼寶貝

開頭文是撫育說不定可以進化究級體的數碼蛋]

換咗兩隻 睇下佢咩料先
原來已經儲咗80支水

LV8海龍已經唔夠抽
2冰3電
任佢砌 下下打成千

想問而家打CD刷咩關..一直冇開GAME打而家佢改難左先知CD重要

剛剛一口氣進左2隻完全體 開始搭到下咀
唔係下下入場送頭

五粒蛋有排孵 之前又長期無野孵

薔薇你地會唔會繼續換黎升技?? D BP越比越少

4-7

加油

谷上60瑢 定係練d有用既隊友先
例如神聖天使 同埋 Buff +PWR

唉屌 pvp依家唔知用咩好
btw 你哋用咩cd多? 控場系用block? 攻擊系用critical?

我全部用speed同block, 其他人話血量低個d用hp好d, 不過我未得閒轉

最好留石抽?

換走傻西暴入鋼鐵海龍 換返SPD碟 pvp終於好打d
單體技pvp真係唔好用

old news is too old

傻西暴其實邊隻

閃光暴龍獸

pvp係咪擺鋼海好過女武
女武血好低

我都想換走埋鋼加，4700樓上好少見會放麻痺
但暫時冇野好換，睇下5粒黑蛋出咩

屌你老未場場都係鋼海單冰先手玩閪咩

無法啦,靠其他未冰既野

少左人玩？上星期呢個分排9千幾

其實落蛋個下就應該知係唔係究蛋？因為用既 cost都唔同

跟本呢5隻黑強係唔係都要孵
就算佢真係放D完全體伏落去,有機會抽中你唔係唔抽下話
又唔係叫你用PVP幣換

500一粒咁平實會換晒
究極體就算5000一粒都狂打去換

黑強孵緊，差幾個中
佢今日送果隻強出左黑球獸

點解唔用吸血魔轉女惡魔？女惡魔撞鴉神=無用

重點 戰暴被動防暗3turn

咁女惡魔更加無用啦
我見吸血魔1,2技都有全體氣絕但無乜人用

今日送隻藍蛋出呢隻

隻隻唔同？黑球

另外補充 隻黑強同一時間孵
但好似要多孵一次 唔知係唔係開究極事

Pvp可以點打，輸好撚多

可能孵啲無被動技嘅四天王出嚟

d強有分孵化難度
黑強同薔薇一樣咁耐

一孵即刻update大家
等新手巴唔好哂cb

咁即係有機究極

歐洲人 燒!燒!燒!

你買強果陣已經有晒日文孵強難度:困難

究極困難都係時間既問題

其實你係咪好需要存在感

推輸到仆街

你居然未BLOCK佢

升好cd未

啲石平時射撚左去抽蛋 無抽過咩好用嘅碟

回下文都唔俾

話唔定係其它性格嘅4天王

呢個最似

我都冇抽碟呀巴打
用緊銀碟

利申 4730上上落落緊

係唔係只可以係一部裝置上玩？唔可以電腦同電話都玩同一個帳？

送嗰粒應該乜都會出 除左進到究極嗰堆

有隻加防打pvp真係好好多

比隻高安反cup
我 立即 屌你老母

我頭先都比人絕殺

一日洗左三百幾萬 真係多多錢都唔夠洗

唔係遇到高安多數都過到，最灰係高安加防-》天使回血/封技，loop到輸，最癲見過lv6高安lv10天使...

大家都係死淨一隻殘血 比佢感電屌死咗

呢度都有巴打高安有升技

明明係我高安出技先 一隻都封唔到
對面封我4隻

今日我都試過,明明以前最多封到我一兩隻,今日封我4隻搞到我輸pvp

打木偶諗住冷靜隊 鋼加 玫瑰 女武神 加多隻冷靜既蛋蛋獸防眠

打機械邪龍用全藍隊 無防痳 但佢話全冷靜隊組住先

小丑用冷靜既死神獸 被動防暗闍

姐係要升多兩隻完全體

400幾萬用晒 打左300萬又得返200

見你地講先去望圖鑑無分性格 得一隻鼻涕

唔同性格有多D獸玩都好呀

佢圖鑑唔會話你知有幾多種性格

不過嗰兩隻蛋應該係小丑皇同機邪二抽一 圖鑑有佢地兩個係度

放置左8-10日
存左700體
今日玩返升下碟先
同
依家有D關1體1場

啱啱終於試咗場咩叫系統要你輸
一開頭電我3隻
跟住殺我無電個2隻先
然後殺埋電咗個3隻
重點係 佢完完全全真係逐隻逐隻咁打

我都開始覺得根本唔關CD事...係輸俾自己d智障系統...睇住自己係咁俾人電/暈/派報紙..
打打下都灰了 明明防感電隻隻都裝左 但都好似俾人電到智障咁

我之前都唔信系統會咁閪 依家我信喇
我呢場重要係升5000

有無清有蛋蛋最新消息？

我都等緊

終於中 仲要進少一次

贏1之後輸返4，保4600都有難度，屌你老母

越諗越灰，改版前既風光一去不復返

要孵幾次，等緊最後呢次

40石 1V 終於7技了

5100有好大阻力

停左係4600 一日了

俾隻打剩1滴血嘅加魯魯解完冰
3 COMBO反殺我3隻

我先係黑鬼

4600揮手

挽留

d名好似

點解我進左三隻惡魔都冇得禁黎升技

同一隻獸但都有不同嘅性格

睇死未囉番落黎

黑強冇完全體伏你既話
理論上
比芝 海龍
浮球 木偶
泡沫 機邪
水母 小丑

黑蛋已孵 不屈水母

我發覺玩落去係點都要用石開cd位
依家已經就黎唔夠位用 但我自問啲cd係未夠俾晒激突同pvp兩隊用

不屈哈哈

成長期係咩

哈哈獸

我兩隻黑蛋生了

我仲差一輪先孵完

仲差6粒鐘

Result

會有完全體伏鳩你 細機率中究

會中到暗黑特質嘅完全體 / 小機率究極

又玩真人運

哇屌 真係咁撚伏 未到成長期都唔知中咩 睇黎換晒安全啲

咁真係要出盡力打多啲激突了

我個兩隻蛋一睇icon同性格就知係藍賢者同紫黑鼻涕 你個隻應該係不屈悟空

我來自非洲

家陣PVP 5000分好似會有防跌線...但你老母係咁輸...上唔上到5500都成問題

突破左自己連敗紀錄..連輸左五場

假架，上期5000都防跌過，不過下期都係4300起手啫

其實官方公告一直都好似話係最低係跌到4300

主線差第六章未三星 就黎無石回收了

尋晚明明差一場上5000，點知未上到就連輸跌到番4800，做咩事

5500好返有防跌線

好似

無上一排多左歐洲人
btw個盲撚巴打有d慘

而家呢個鐘數好似幾好打 我48xx 成日撞到46xx

好慘啊

痴撚線
打黎打塊都唔知做乜鳩

你再輸多場下期保唔住4300

你需要究極安杜魯

我上到5100勝率都由90%跌到80%
點算

其實激突戰既出現係講運定講打過啲咩
即係打得多低體力關都未必會係咁出？打多體關出既頻率都唔會好低，有無準則

逼你課黎升技

Game入面無改 都係跌返落4300

暗闇效果有冇咁勁呀。。。中左打4隻，4隻都miss

我覺得係CD
一黎抽 二黎開位

今個星期目標5000分算

暗闇咗對手,對手打我下下中

洗唔洗灰到咁

仲唔食其他狀態，屈機mode

800石1彩已經好灰，仲要係鼻涕
宜家仲要上唔到5500攞綜援
唔灰就假

除左激突仲可以有d咩玩法
開始玩到悶

700 0彩lm

今日過到4900都偷笑啦
得個65%勝率

真係祭品雀

終於5000
睇黎今星期去唔到5500

其中一隻黑蛋出左器用鬼爪/指爪獸,
進器用小惡魔獸,
唔知係咪小丑皇path 呢

cap張成長期嘅小惡魔icon圖上嚟 同原本個隻完全體唔同就係

理論上小丑皇係柏古

幾經辛苦打到5000

平時隻器用小惡魔係向左望,
我個隻向右望,一陣up 上黎,
同埋隻水母一出就暗黑特質係咪姐係有機?

當一隻遊戲變成咁，就算你有幾多隻究極體都係無用

見到杜安，木偶已經輸左九成

水母正常都暗黑特質
唔同icon就係啦 恭喜晒

另外見到有人有隻冷靜性格嘅新穿山獸 機邪係冷靜性格?

今次真係好大個伏黎，官方一開始就用戰暴引你all in，無論你中唔中都好，啲石已經清袋，到你發現pvp已經改到現有既碟完全唔掂一定要再抽既時候你已經無石抽，可以點，一係課，一係繼續輸落去，是旦一樣自己揀

唔知係咪啦,
未到小惡魔個到都未知有無究極體

平時激突唔換CD 冇人幫到你架喎 咪講左唔洗石抽CD都上到5500 你又唔升CD..又唔諗配隊鳩用究極 5000上面有人3隻完全咪又係咁打

你全部銅碟？
其實配隊好既都叫做仲贏到下 至少我仲係3完全體 碟未升晒都仲叫啲分有升到 係比之前慢少少 但升好碟個情況一定更理想

木偶

海龍

機邪

小丑皇：樓上個歐洲人

這些機會...

銅/銀碟Max晒啦
全銀又未夠數，友抽又出唔到野

我地公會個皇室堡德仔1野中左機邪
我兩野非晒

重有3隻機會
我16次10抽唔中戰鬥暴龍...又有邊個知

我第二隻蛋都未有

第一隻黑蛋出不屈哈 哭左

[quote]木偶

海龍

機邪

小丑皇

**借圖

其他都係完全體

好想要機邪 就算中究極重有4個random

邊個召喚我
佢還翻機暴40抽1橙比我渣

小丑皇

你要睇成長期icon 啲幻幻判斷唔到

啲幻幻icon係隻隻一樣 但成長期icon隻隻都唔一樣 唔好撳進化先確認
長撳icon就見到成長期

咁即係你無換激突同pvp啲碟
你有無換玫薔薇

重等緊大家report

仲差2個半鐘隻強先出世

咩report 黑蛋? 咪出左report 隨機完全/究極 如果中究極就係上面4張圖個4隻成長期icon

薔薇夠幣不過未換
pvp果兩隻黃綠碟，黃啱鋼海，比左佢用但係我覺得佢得2lv技唔夠用所以無理佢，紅藍紫勁cd又唔見得多喎

咁我即換
有機中究極就換
希望中機邪啦

再上兩輪係換器用同冷靜既碟 有晒加spd/critical

換晒5隻

果時新玩未夠錢換

出到木偶咁好…

咁唯有努力升碟 我啲碟都係換返黎

暫時有得升既都升晒，唯有等啦

換左3粒黑強 希望中

可唔可以賣返啲水出去

我呢隻小妖獸都似
同平時個隻唔同

呢隻應該係上死火個隻

係死火 節哀

係,咪平時隻死神火炎獸

陰公 原來未中過個隻

快啲出戰暴碎啦 趕住打cb換埋啲黑蛋

反而想知會唔會同石抽一樣

仲有兩個鐘就派彩 好緊張

講緊咩？

分享0課抽蛋心德

每次更近抽蛋朝早11點同凌晨3點抽係最易抽 我就是例子

我嗰兩隻蛋

以100運機邪既名義發誓
5隻都唔中機邪就唔撚玩等戰棋

一粒都未換到

點解會咁

老老豆豆依家PVP既然計埋碟 不如佢改勁守方啲AI 少少
俾攻方自己控好過啦

非到盡頭所以養生過頭

追完post望一望自己個兩隻
其中一隻中左暗黑隻小惡魔獸

兩星期都換鬼哂水 ,仲換左一塊閃暴

有預感5粒都唔中小丑王

allin 哂水呀ching 日日都有玩幾個鐘 點解隻驚咁對我

姐係唔洗幣進就要抽，普通究極就可以生出黎

我打鋼加打左成5000幣,
多勞多得啊

我好似做左3會祭品咁

有冇公會收人
LIHKG 7呢排都唔夠人出席

唔緊要, 仲有我

我人品都好差

入linkz 大把祭品

非係會傳染

🖕🏿🖕🏿🖕🏿

不過機邪係冷靜+麻 點解有種薔薇feel

如果係單體就想要
全體就不了,冇佢嘅位置

型過薔薇就夠

收到風鋼悟上左神檯by kekeke

求kekeke版連結

玩不屈隊就上到 因為會捱到去3 turn以上 通常配雙安 5000好常見

唔撚明點解機邪結果會係麻

因為感電太多

5000分之後好多人捉路唔用鋼加
用開鋼唔既我廿幾連勝

今日3寶上水 差派膠清

盲撚派膠仲有邊個？
c drive？

盲撚巴打做埋派膠清果份
當齊人啦

係,#488 得晒勝率先會出現個個

安杜魯係咪pvp必落？有無必要追一隻？

有人冇高安 , 升左完全體安杜 都上到5500 因為被動係不屈屬性免感電 主技全感電 副技+防

冇落都會贏
落咗都會輸

5184分138 今期睇黎上100名有望

明白，唔該哂巴打 但係咪點都要落高安或完全體落隊？

其實睇你自己有d咩野,再點組隊

未必 暫時PVP得一隻係落左+CD 係點打都上到5500 個隻係木偶

木偶PVP真係屈到仆街

你啱

只限防守時
自己攻果時

姐係木偶先係必落？我有木偶但無高安，所以想請教下洗唔洗追

自己落木偶嘅話就會先手用2技
再俾人CC打死

追 必需要 兩隻aoe控場必需 但安杜魯一定要究極

升爆CD 係高攻高血防 4體眠[暫時防眠嘅都垃圾 解眠嘅冇速度冇彩CD就廢] 副技單體降防 間唔中可以執下雞

但呢隻GAME唔係你話追就追到隻究極體...

隨緣究極 鴉神 頂住安杜魯先
Pvp 木偶同安杜魯好多血 吸唔少修
傷

留意到啲留言#number 跳嚟跳去 應該係盲撚巴上左水 派膠清我冇完全封鎖到 應該係棄咗

咁科學怪人同閃暴評價點？我見好似都好多人落

隻驚究極咁少 識輸出嘅唔多 好難唔落呢兩隻同Minerva呢啲 利申一隻可單可全輸出嘅究極都冇

落科學怪人都唔要閃光

對派膠ching 有愛

黑強出世鳥 進柏古似係小丑王

營運欠勇敢隊一隻防感電

#429 你個隻如果係柏古 係死神火焰嚟

Fail
佢係咁既樣望住你

小丑王有技能資料未? 估計應該4隻最勁
器用能力最平均 高攻高血高防 暫時2隻器用鴉神木偶都

無論機邪勁定廢都想要返隻

呢個網出左黑蛋有既寵,
應該係有8隻

依家pvp見到人地仲用神天
已經贏左一半

個網好似話紫底單眼仔係小丑王

柏古唔係

就黎孵得

佢應該自我安慰緊

睇#429 啦 你長按icon 會見到係咩成長期

btw 順便講聲 節哀

宜家孵個蛋都有抽蛋個種緊張感

仲有5分同10分鐘 真係好緊張

緊張過抽蛋 一黎要時間 二黎你真係得5次機會

想課都冇得課

中唔到都希望係常駐 應該戰暴個pool 差唔多完就接呢個

春

啱啱開始玩, 首抽戰暴同王子豆豆係咪開得?

Fail晒

女惡魔同冷靜哈哈
屌你老母

如果遲d pvp幣有得換就好
放心將來一定有得抽
4隻人氣都好高 但今次竟然唔洗抽
營運送蛋係咩玩法

垃圾遊戲今年一定倒

串9你孵唔到

非洲人好大機會5粒都無究極體
可以買多十粒廿粒就好

遲d佢攪個蛋都要石抽就pk

第一隻出木偶，升技

粒天空蛋同黑蛋 出同一隻係咩玩法

其實無分別 只係你要用多啲時間先知自己中唔中獎

我 立即 屌你老母

睇上面幅圖好似中咗機邪
抽唔中戰暴都拎返個安慰獎

呢度唔中機邪真係唔知要等幾時

其實最撚慘係無得快速育成 孵唔中又要等時間係度篤眼篤鼻
不過兩隻入面有隻升到技叫無咁差 其實我咁諗係咪樂觀得滯

8月13之後睇佢會唔會返貨

不屈哈哈同器用鼻涕都唔知升乜春技

求神拜佛中雪球獸
仲有一甩鐘

想即刻掉走佢孵過隻新

雪球會出小狗

無錯 要俾石我都肯

哈哈->悟空

其實孵完仲要等幾耐

仲會出冰亞古

唔好呀

睇黎個pool唔細

孵完仲要進兩次先掉得

要等36小時

即刻唔想開game

卡左起4700一日
d獸好感度升爆會唔會勁d？？

唔開你game你點清咗隻垃圾佢再孵

朋友

PVP 5連勝 好過無

3800都上唔到

你無升過CD? 呢個陣上到5000應該都得WO

鋼海
唯一一隻有都要中佢

走飛v換多隻控場仲好，打單體依家有cd好撚輸蝕

有升過
有冇話邊款好
等緊戰暴

等出埋戰暴
隻飛v就入雪櫃
上唔到3800 想喊

咁咪好有得升技
lv1小丑同lv3 鋼海我肯定落鋼海

pvp改成咁一定有得升技好d

好想墮胎

我諗5隻都全炒架喇，不過佢開左個先例激突換究極蛋 即刻有返動力刷返啲CB 希望以後都係有機咁換

gm每次呢種時候都係:
step 1. 前4隻炒晒
step 2. 「最後一隻中到機邪 」
已經睇到慣晒

睇怕都似有啦
次次RAID淨係出究極碎片
抽唔中碎片角嗰啲人仲唔走撚哂

未抽完就我罪GM, OFF巴你唔洗孚了。我知你會中咩啦

未抽完就得罪GM, OFF巴你唔洗孚了。我知你會中咩啦

大人饒命

你都係全炒架喇 陪我一齊

有聲post

我都中多隻鋼海

下一輪兩隻會炒
之後1小丑1機邪

其實幫公會人哋隻幼年期餵朱古力係咪唔會影響孵化時間?

蛋好似少左10分鐘 幼年期應該都係掛? 不過無實數睇

話時話如果轉公會
孵緊幼年期係咪最佳時機

個公會孵蛋器會停左 唔會減時間

咁死得喇 仲有4隻排緊隊
成個星期唔郁得
個公會一支水都未拎過

兩隻fail

已被死神火焰騎劫
如果FAIL既話好心就唔好孵多幾次比假希望人啦屌

...屌佢老母打到好撚燥
啲cd都升得七七八八
自己啲寵好似永遠控唔到場咁

係咪應該換走神天轉器用鼻屎

餵飽左人地先啦 飯都唔俾人食就想人出力

off巴 我係街誤中1001
靠你開喇 你有創意d

Pvp 絕好調都會有影響?
以為淨係得drop rate

會影響追擊爆擊呢d

咁都得?

如果餵飽都重係輸到咁棄驚算
嬲

其實可以睇多幾次第一頁先 第一頁有好多野都好重要但冇人睇

咁撚易就棄咁好行唔送

好鬼驚佢一陣又改難pvp
到時無綜就無機會抽奧米加

132982943

清左d冇玩既
大量好友位~~~

根本無改難 依家先係正常 你成隊有邊隻係控場你講黎聽聽 一直都強調pvp係玩控隊你又唔跟 咁無計嫁喎

屌 藍色水母獸 第一粒就已經爆死左

比起之前係難打咗
升緊鋼海呀依家 得隻安杜唔夠做

之前係有bug先係咁
一直唔做準備到人地正常返係度屌

琴日先好彩抽到咋

Pvp大把完全體好用

女惡魔好用到呢 同究極體一樣咁坦

feel到大家燥咗
三位師兄弟唔好上水住

係 好好火

係咪有花生

孵乜春強fail完係度等運到
直接出個pool限5抽都冇咁嬲

有咩睇 隻蛋出垃圾個人好Sad

痴線 又黎暗闇左，扑4隻/電3隻全miss

慢慢等佢進化啦

我都係

早知唔孵隻白蛋先啦 又要等

暗闇都上到狀態

無得好似linkz咁用石加速

Pvp用不屈鼻涕好定蛇頸好

我都想有

其實佢果隊通街都係 見到成撚日輸
只係feel到佢未升好 大家冷靜

今日抽插4900

冷靜既穿山獸係咪就係機邪

換走神天,神天依家無用

4天王得海龍有都孵中

根本就講運 下面呢隊野4951分 仲高分過我
我差d輸
不過贏左佢都仲係低分過佢

好勁呀

同你一樣，係4900唔上唔落

連輸5鋪
對手ai瞄住我冇中狀態嘅大力車落去
我嘅ai就瞄住中毒得返1格嘅大力車落去

一開波中撚晒感電加麻
打撚咩

佢地啲技似係會追少血打

392390706
十個好友位

但我地D技瞄住少血有狀態既,
人地出全體狀態技,
我地就出單體垃圾技,
車又車唔死1隻,半血又唔打埋佢,
打其他滿血既

少血咪啱

TamamoClub 收人 己經清走慣犯唔禁出席
希望新加入 每日出席

中毒/燒 一定會係咁普攻自殺 未出過技都唔會出技

出第一下招已經知又輸 連輸3場啦

好撚打耳

只係數據 學人識飽

4900場場唔係火就毒，郁一郁扣一千玩條毛

server就會爆 file本身爆咩

有無激突俾我R下黎打

392390706
有隻8等你r

加了

得返一隻?

呢個係打4-6刷碟既話就會出現 因為我依家都係咁

有無激突俾我R下CB幣?

我都有5百幾粒

167127046求加下 朋友公會都太唔活躍 要加新血

一仔巴打仲繼唔繼續玩 一日無登入又無出席

對面出第二下招已經全電全麻 普攻都清我場

幾次差一場就5000就連輸幾場

頭先5鋪輸兩鋪 好彩都仲上到4900

孵到小丑皇位巴打可唔可以講講佢係tec定pwr

係咪買500個隻暗蛋？

終於上到5000佢老母

早知唔幫手孵蛋

發覺自己啲寵冇人咁大力， 入到人地個farm睇明明全部銀cd, 我攻兩金都細力過佢， 對面又冇buff都唔知點計

唔想咁易派咁多老綜啫

今次我應該5000止步
不停輪迴5000-5100

巴打睇黎做左好多好事，我最高紀錄都係首抽兩彩

肯走未

未睇到,今晚11點先進小惡魔,
不過confirm 左係進到究

孵完仲要等佢進化兩次
第一次覺得孵強時間咁漫長

最慘係唔中究都要等

第一次做歐洲人 ?

痴線
換左女武神pvp即刻爆返上去

今日上到5000,但係應唔應該搏5500,其實差50石同無可能排頭200

即係中左呀？ 得500幣夠換一粒

向右望既小惡魔先係

究極個隻係咁

即賣！

( Show Blocked User - 達叔 )

留一個位ok 宜家quit 聽朝可入

真係唔明點解木偶可以又硬又痛又有控

木偶易訓都算，你一野敲落黎全部爆擊

係lo,希望黑強可以抽得中 反而小丑王又係黑暗技
邪龍，木偶>小丑王>鋼海

好似好多巴打都做到歐洲人

表示自己果隻扑落去人地一隻都冇訓

人地AI pvp 好似有加成,好似係

小丑王黑暗技？同鴉神完全一樣
pvp放唔到上場 期待落空

要求激突神天可以100%封到小丑皇技

有無辦法增加狀態成功率，自己出成日都唔中，對面一出就5隻都中曬然後企定定比人打，點打

落街推阿婆出馬路 或者買旗囉, 冇方法架喇...

睇怕都係上唔到5500, 琴日已經5000分, 而家仲係咁5100上上落落 打左成日都升唔到500分

原來今次激突lv會繼承

第一隻黑強

12章及時雨

各位巴打加油

要相信自己既拍檔

Ching Ho Ball

3隻完全體上到5500
勁! D石抽晒CD?

我都係4900-5000徘徊緊 落力升緊cd 如果都無進展就要諗下再轉下個陣

1600石all in戰暴失敗 幫d完全體升技 女惡神天6 飛v8

真 · 勵志

換走v龍放女武神狂贏，全體降防好惡

1600石 好慘痛

1000石 0究 差d跳樓

我識人2400都無 聽完佢講我都唔好意思話自己幾多石中

等派石再抽過

我800石中踐暴..3究..以為自己少非
睇黎仲喺亞洲

我都係800

頭22抽全藍幾肉痛

1400石2究表示搭唔到嗲

我頭33都全藍 不過有技升叫安慰少少

嬲

我啱啱辛辛苦苦清3星儲番黎既石又射左落海

我得返第六章未清三星 呢一兩日清左3個3星 藍哂

我都藍哂

加埋800 石0彩

咁你慘d

真非

亞洲係1600-2000石 800石點睇都係歐到仆街

其實我今星期目標係追返傻西暴，佢咁都唔比我

頭55抽全藍
好在反cup成功

全藍唔係好正常咩
利申頭88抽全藍 計埋首抽6400石7隻究極

計埋薔薇我都有8 木偶2號食左

有木偶已贏啦pvp
2000石中戰暴 但得一彩重要重覆 王豆升技

仲係47xx 到上上落落 琴晚落到450)xx cls

首抽3彩開局 唔計薔薇戰暴7究 全部skill lv1

唔知old news 左未，頭先我pvp有隻獸中左error, 之後再中電，可以重疊

開ser個幾日已經有討論係咪bug嚟 不過error+暗/skill lock先有用 +感電最多係當佢覆蓋咗

岩先pvp打到剩返1v1
我傻西暴，人地個隻冰左
跟住隻傻西出晒兩招空技就俾對面打死埋
快d 升過隻換左佢先，唔岩打pvp

我第三章未清三星，差d 得兩關又要用友情技既關

係咪你地吸哂我啲機邪

有冇巴打公會有位 之前個公會變左死城想打下激突拎黑強都冇乜場

其實免疫 CD 係咪有 bug? 裝左兩隻銀防電都照俾人電

其實又係睇人品既姐，就算99%防電，黑起上黎咪照中

我想要小丑 木偶

其實係點計, 佢30%電人, 我48%防電都防唔到

如無意外今晚會斬一個

點解會有咁既concept
當佢中左嗰30%你先會再計你防嗰個%
下下照你咁計既所有狀態技都係廢嫁啦

幾時出隻防感電究極

你中學probability好明顯唔合格

唔好斬禾牙

大家都非洲唔好斬我

唔洗讀過數 基本常識同邏輯喇 真係唔係想笑你
你唔係100%點防到呀

雀爺刀下留人牙

agree

之前冇咩點玩 而家玩返 申請左入TamamoClub 希望可以收留我

非洲集中營 建議邊個LinkZ嘅歐一次就斬咗佢

都唔係我揸刀

你又好似幾有道理

Linkz 邊有歐洲人

第一批幾時進到
去定5ch挖下圖

一仔巴打

如果肝到一完即進 唔計公會幫手摸蛋
最快5點鐘 有人幫手摸就更快 但應該冇人咁肝 我諗6點鐘應該有

達陣，有驚無險

打木偶打到好似剛剛出驚個陣咁，閒閒地都屌成七八十萬

你呢個陣pvp最強 但都係得77% pvp真係改到好q難打

樓上完全體pvp 嗰個ching

啱啱換左第一粒黑蛋

出盡力希望換到第二粒

改pvp排位規則

啱啱打木偶激突長期有一兩隻瞓咗，咩料

終於改

正路喎

點改法? 唔識日文

係咪話計曬對戰數 勝利數同勝率？

好似有懞撚求第一日ac

終於正常

正路
仲以為會廢埋9999上限轉純排名

又有？！

改黎冇乜用啦
5500都難上
仲話9999

唔識日文 見佢漢字有咋

計場數同勝率
但唔知1000場1000勝定2000場1999勝高d

GG..頭兩粒黑蛋已收皮

同伴

一隻木偶反cup我神天高安海龍滿血

最公平嘅就: point>勝率>場數
但睇佢講似係: point>勝數>場數

合理呀, 勝率無得爆石追, 但係勝場可以

同其中一個9999打過lv9鋼加lv5高安lv7刀女 擺到明重課 之前排名計開始時間對佢地啲重課唔公道啦 如果唔改制 無曬啲課長隻game等執

有冇消息戰暴碎幾時開始有得打

我抽到戰暴果日

有排

pvp排位有變？

星期一一齊中

ok

5ch大☆炎☆上

y

改仕樣唔謝罪冇補償

bamdie 唔燒吓係冇反應

我應該今晚入到 轉頭申請 id:Azuri 唔該巴打

點解紅隊無防眠

蛋蛋

終於上返綜援線

由鳩佢訓
5打手入場開完BUFF AUTO到死都有六七十萬

點解d重課仲係5000 咁樣我好難贏架喎

有防眠開完buff auto係過到百萬

係咪有巴打中咗機邪成長期
兩招技暫時有咩嘢能力

出大事

打定先，日後實有用

老綜抽cd 好過喇

冇人會咁肝掛 生蛋6粒鐘X4 = 24粒鐘
幼年期1 到 幼幼2 要10粒鐘 幼2到成長 = 20粒鐘
總共54hrs
冇人會Set鬧鐘咁癡線?

有小丑皇數據了

twitter 有圖

女惡魔強化版

狙擊皇

主技重有個加自己30 tec

有冇唔係linkz 公會既巴打++++,一齊打激突
fd list 好多人del 左game

真係唔知有咩用

公會：孤兒院
現有2個空缺 招每日出席有心玩家

用鴉神唔好

第一粒，好期待

想入 但係尋晚凌晨先quit會

更加想要機邪了

可能都係廢 木偶先係大獎

以台仔標準，好快就會出隻防眠，4隻變晒垃圾

我就係被選剩個個...

打啦

上完去第一場就輸返落嚟

有機邪料未

有無用都無所謂 只係想儲怪開圖鑑
淨返果3粒蛋唔該生性D

小丑皇生出黎就係比戰暴屌

終於上到5000分
仲要淨贏多29場先夠
希望趕得切

你咩id有心玩嘅等你又有咩所謂

5000係咪唔會跌？
但reset都係4300?

第一次ignore網偵自己開條新line
不過呢條線先最正統

幾多分都好 只要你輸就會跌
Reset係4300

有咩問題？ 你唔係諗住到結算條200線仲會喺5500 呀？

明明無印入面撚狗咁撚2隻究極體

即係呢隻？

唔洗用石抽係咁上下啦

傻啦 咁啱排201姐

養機邪啲人係咪死咗 1個鐘45分都未整好

233194998

凌晨三點先脫

幼年期進化要幾耐
仲有大把蛋排緊隊

咁你聽朝入啦

蛋啊蛋 生性啊

小丑皇升滿數值同傻雀 木偶一樣 器用一般究極體level

上左5000就唔會落返去 我已經連輸10場

當然集計完會落返4300

應該冇人抽到，有圖都係改圖

劇情需要

點解個機制可以咁on9

係未要買黑蛋先整到

三星上一級果個星期就唔會跌 你4300輸都唔會落返去架

話就話唔洗石抽 但係咁樣反而難升技左

可能之後會落埋pool呢 奥米加入pool果時就老是常出現

小丑皇張圖主技應該仲有其他效果
見右邊條bar可以再拉落去
而且主技打2體 副技打3體
Pvp應該會比渡鴉更易殺到對面
不過被動狙擊40%無得講真係比渡鴉差
建議如果PVP有戰暴就落小丑無就繼續用渡鴉

其實都ok勁 話晒木偶stat係現今最強
pvp 50%tec buff+40%狙擊 好多時可以獨自收殘
如果唔多人上戰暴真心好唔錯

pvp真係
頭幾下一定係咁用埋d 濕鳩單體副技

睇多次佢招野1技就370

係 就算唔玩暗都幾好揪

依家都唔想望 由佢放係到打完就算

第二粒中左

99LV能力

打錯sor

你條邪龍幾時得 呢到最快生邪龍應該係你

依家個位大約去到11點左右 , 唔識睇仲有幾耐

gamewith個網似乎冇更新過
boomapp嗰個追得貼好多
個網主有心機玩rearise

垃圾ai

等夠鐘揮手區

有無巴打幫幫手打激突戰
352 785 555

想入 聽日一點入得 叫LIHkG死神藍斯

好 留俾你

第二粒蛋收左皮 我想要木偶

黑蛋可以孵到咩?

唔該巴打

main skill第三個效果呢?

認真一問有冇巴打會長玩呢隻game.

我應該會棄game,可以送ac呢個出去。勁就唔係好勁，但係老綜輕鬆拎。

能力無小丑王咁勁

終於有人養咗隻機邪出嚟

等咗你好耐

招Passive同高安一樣

敵全體減攻減爆

今日好多歐洲巴打,大家一齊SHOW自己既野等大家提子下先得

高安被動,主動腦魔+鼻涕

主技唔係麻 可以接受 但passive點解要同高安撞

我覺得冷靜隊OK喎

黎緊打機械邪龍

佢話要整定一隊冷靜隊,整定先

所以進機邪小丑駛唔駛碎

唔駛 小丑有99數值睇

一隻攻擊型嘅機邪,OK 好似係第一隻紅/藍/紫輸出型 主技全體究極?

會唔會升技 然後加爆爆擊 一招無限大炮就5隻半血

機邪都唔使碎

結果官方吹奏既蛇頸龍打木偶係完全冇撚用

passive stat 特效 3樣野可以唔match到咁
機邪都算係第一隻

一出已經話無用 自身唔防眠學人解眠真係得啖笑
隻野出咁耐 打pvp見咁多之都只係一次封唔中佢俾佢解到

補師等睇海天使BBG

整隻女惡魔同強同屬性防眠都無咁嬲

原來又送左隻垃圾蛋

依家個個都掛住黑蛋 邊得閒理

PVP 好像改回了~~大家試試吧.......HK時間5點後.....因為本人3點多玩時還沒改現在好像變正常了

見巴哈有人咁講，有改過咩？
不過上到5000之後上分係快咗
琴晚到而家上咗400分

頭先先贏3輸2

5400卡足成日

呢啲9up 都信 易上咗擺明因為勁嘅上晒去 然後越嚟越多幾經辛苦嘅人上左5000.

係
等緊d重課上5500

友情必殺有冇話秘訣容易儲氣？
而家想將啲任刷三星
勁既秒怪 廢既又儲極又儲唔到 將成熟期升到中間 都秒怪呀陰公

升10lv神天技好似好不智
定等派完老綜抽唔到蛇頸再算

完全體氣格短過究極體 易啲友情必殺 然後就係Partner揀多體技 1隻99唔開自動出技 帶4隻1lv 朋友個到唔好打開佢 熄左佢唔好俾佢出嚟

上唔到,D人勁左好多,好難上

打左幾場
好似真係打得無咁吃力

遇過成隊究極體最廢果隻高安都5lv技 特登留係5000分到撚狗

返工比人屌
放工打機比人屌打
btw 差啲就可以上4900
但又跌返落去

LIHKG6有3個位，有興趣加入就申請啦

終於完成呢個地獄

今朝打極都唔上唔落,出咗公告就打咗5場都贏,唔知咁啱定真係勁人走曬上去
可惜贏睇唔到cd

想要
tg:mkt1024

全體技好次會儲得多過單體技, 我之前擺哂d全體技1lv成長期入隊, 開技好快儲好

全體技你打會計你唔止一次,一定會多過單體 之前推關友情必殺,用5隻1LV全AOE技黎解

個個台仔都話機邪廢,情況同不屈鼻涕好似

初動PS個邪龍情意結係唔會理佢廢唔廢的

初代PS個邪龍情意結係唔會理佢廢唔廢的

如果佢係器用會勁過頭 唯一一隻攻擊型全體 冷靜嘅脆算係平衡啦
機邪唔廢啦 俾佢5隻入面爆幾下都咪話唔驚 重要降30%爆

可惜招2技係麻痺 , 又係比鋼加摙撚住個春袋

有機邪99lv數值睇未

bandai 咁懶唔洗睇都知係呢個
5091 3131 1120 27

3千攻全體又好似OK

同x薇差唔多
怪唔之得台灣人話廢

佢地唔識貨姐

連埋3巨頭一齊用就唔算廢, 降pwr降crit對面點殺不屈怪
不過副技就真係垃圾中嘅垃圾

想要小丑王多d

整理咗個防状態表, 大家睇下有冇漏

btw 個表越整越唔對路, 勇敢隊係得罪咗邊個

鋼鐵海龍?

sor 睇漏個防字

Sor 巴打
啱啱先睇到。
聽日再搵你

防既CD難升過攻既CD好多

攻有2款出
防得1個款
梗係小出啲

我啲攻既CD都升晒 防既差六隻碟

我攻防都未升曬
岩岩升完隻怪人99 上到5千分
唔知聽日打唔打到500

仲有兩日 加油 我都上緊 剛剛又轉左陣試緊

我黎緊應該會將攻CD俾埋防CD食 加快進度

用緊
鋼海 高安 女武 怪人 腦魔

成日輸 我都諗唔到仲可以換咩落去

我用緊吸血 木偶 鋼加 王豆 鋼海 暫時都係好似唔夠好

你仲有咩寵

改左之後 暫時5700都可以入100

未換怪人之前用鋼加既
諗緊腦魔換返鋼加好唔好

不屈鼻涕咩技
腦魔技係勁 但我嫌佢真係太脆 自己打過人地嗰啲都覺得脆

主技3隻280
副技 打全體
長減對面20%pow

我嫌佢打人唔痛 所以升到80放左係到
我仲有王豆 器用鼻涕 鋼悟未升過

腦魔一時時 有時打人好痛
不過又唔防狀態 又打唔停對面

我覺得持續傷害要成隊都玩先勁 之後就配隻王豆加防等對面自然死亡

中到就係

有怪人都夠喇
反正冇得疊加
而家入場係睇下邊個隻高安生性啲
頭先比對面第2下電4隻 再狂放技能

怪人腦魔戰女神
不過三隻都係脆皮

怪人似乎最好
自己個隊成日放垃圾副技
見到戰女神放副技真係喊出嚟
怪人副技都叫有啲用

pvp上唔返5500
十鋪有八鋪都毒、麻、闇唔到對手
人地就下下狀態技都中
兩三鋪就一次全家中曬狀態
應該點砌
而家
閃光 腦魔 女武 鴉神 安杜

倉有既究
薔薇 兩隻鼻涕 悟空

打左一百場都未上到

求FD一個
494518840

我都係5000游緊

試下閃暴換器用鼻涕
啲人話好用

閃暴我都換走左好耐

我進咗黑強出嗰隻海龍
但係抽蛋隻鋼鐵海龍都係食唔到條黑強海龍升技

pvp有高安既會唔會升埋完全體果隻一齊放？好似幾好玩

我又係本身出鋼海已經
點知升完仲要唔食得技

睇黎綁唔番ID棄驚都係好事黎
上左水就見個個屌鬼

5ch冇人叫春
係咪你地又要阿寶出動,食完野升好晒掉番隻野出公園啦

黑蛋出鋼海 本身已有

想問紅蛋藍蛋係咩怪黎？

仲想點 可以突破

賣咗佢囉

今次少一日 好難上5500

冇得突 唔同技 黑蛋海龍招技冇buff

當我冇講過

炆撚到想刪驚

高排名個啲唔俾講野姐 一講就俾人屌 只可以鬥非 例如33抽全藍

同樣打兩隻，點解小丑王招一技係370%,但鴉神得340%咁唔公平

兩下單抽兩虹 器用屎 同 鴉神，終於還返比我

又話2,3章減一半體,但係完全唔覺有減到

踢個歐洲人出LinkZ

點解依加cb幣嘆難拎既？

一陣會長大人話成員太非傳染佢踢晒D非洲人走

只係減部分關卡 例如2-8只係1體

想問下腦魔定位係咪輸出？？
諗緊換唔換佢取代v龍 豆豆同鋼悟唔想入隊

唉 換左隻鋼加走趁連勝扔左20石 終於上到5500
睇住d拍檔俾人撚狗咁撚真係忍唔住走場

第一隻黑強中吸血魔
屌我想賣咗佢

對面海龍第1個出技電3隻 之後硬到仆街 完全絕望

吸血魔唔好賣 信我

巴打你並不孤單

我知，不過四隻強中咗小丑皇同機邪先得唔得

小丑皇玩暗闇真係無好感

新post

[I/A]Digimon ReArise(16)伏之黑暗掌門蛋

仲等緊第一粒黑蛋爆 琴晚唔記得噤粒蛋

推推

儲獸姐，雖然之後一定有得抽

自然回體唔知頂唔頂得住

第二粒又食咗屎

腦魔脆皮 豆豆其實唔錯 係柒少少

[I/A]Digimon ReArise(16)伏之黑暗掌門蛋